NutriBalance - Support

Thank you for using NutriBalance!

FREQUENTLY ASKED QUESTIONS

Q: How do I track a meal?
A: Go to the "Today" tab, tap the + button or tap on a meal category (Breakfast, Lunch, Dinner, or Snacks), then search for a food item or add a custom entry.

Q: How do I edit or delete a food entry?
A: On the Today screen, tap on an entry to view details and edit, or swipe left on an entry to delete it.

Q: How do I track my water intake?
A: Go to the "Hydration" tab and use the quick-add buttons or tap + to log a drink. You can track water, coffee, tea, juice, and more.

Q: How do I edit a hydration entry?
A: Swipe right on a drink entry to edit it, or swipe left to delete it.

Q: How do I change my nutrition goals?
A: Go to Settings > Nutrition Goals to adjust your daily calorie, protein, carbohydrate, and fat targets.

Q: How do I change the app language?
A: Go to Settings > Language and select English or Dutch.

Q: Where is my data stored?
A: All your data is stored locally on your device. We do not collect or store any personal information on external servers.

Q: How do I export my data?
A: Go to Analytics > Export Report to generate a PDF summary of your nutrition data for a selected date range.

Q: How do I log my weight?
A: Go to the "Progress" tab and tap the + button to log your current weight.


CONTACT SUPPORT

If you have questions, feedback, or need assistance, please contact us:

Email: support@nutribalance.app

We typically respond within 24-48 hours.


REPORT A BUG

Found a bug? Please send us an email with:
- A description of the issue
- Steps to reproduce the problem
- Your device model and iOS version
- Screenshots if applicable

Email: support@nutribalance.app


FEATURE REQUESTS

We love hearing your ideas! Send your feature suggestions to:

Email: feedback@nutribalance.app


Thank you for helping us improve NutriBalance!
